{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 엘타워(El Tower) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00から可能で、チェックアウト時間は12:00までです。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 不利益は当社が責任を負わず、入室利用案内です。 全室禁煙室で、空気清浄機やウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されています。 上位客室には65インチと75インチのスマートテレビ、ダイソン空気清浄機、マッサージチェア、スタイラーなどが備えられています。 朝食は宿泊客に提供され、月曜日を除く時間は07:00から08:30までです。 最高級マットレスと最高級リネン類が完備されており、ゴルフ選手のためのオーダーメイドサービスとともにパッティングルーム、フルスイング練習打席、冷凍庫(氷ミネラルウォーター、アイスパック)なども備えています。 銀波公園ビューテラスでは夜のロマンが感じられ、ビールやおつまみも販売しています。 NETFLIX視聴サービスが提供され、最高のコーヒー豆でローストしたコーヒー豆も提供されます。 ビジネスルームではプリント、セルフ洗濯、アイロンがけなどのサービスが利用でき、ノーハードPCバン級サーバーや様々なボードゲームのレンタルなども可能です。 駐車は各客室ごとに1台駐車可能で、レンズ洗浄液、レンズケース、爪切りも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "空気清浄機やウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "上位客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "上位客室には65インチと75インチのスマートテレビ、ダイソン空気清浄機、マッサージチェア、スタイラーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日を除く時間は07:00から08:30までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "最高級マットレスと最高級リネン類が完備されており、ゴルフ選手のためのオーダーメイドサービスとともにパッティングルーム、フルスイング練習打席、冷凍庫(氷ミネラルウォーター、アイスパック)なども備えています。"
        },
        {
            "question": "銀波公園ビューテラスで何が楽しめますか？",
            "answer": "銀波公園ビューテラスでは夜のロマンが感じられ、ビールやおつまみも販売しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "NETFLIX視聴サービスが提供され、最高のコーヒー豆でローストしたコーヒー豆も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ビジネスルームではプリント、セルフ洗濯、アイロンがけなどのサービスが利用でき、ノーハードPCバン級サーバーや様々なボードゲームのレンタルなども可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、各客室ごとに1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "駐車場にはレンズ洗浄液、レンズケース、爪切りも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 610
    }
}